深夜隊外國隊戒備，瞓唔著聊天室開啟

依啲鐘數瞓唔著勁攞命 已經有成兩年喺依啲錯嘅時間起左身

收啦

你老母，咁夜都未瞓嘅？！

係 京唔京

你喺我後面入緊我就驚啫

好餓

咬自己手臂啦，咁夜都肚餓，我好口渴咋，但係又唔想jump水

入嚟say 個hi: hiiiii

斟 廿十

hiiiiiiiiiiiiiiii 巴打咁夜呀

好難打呀 斟，見到隻字就識打 食杯min個min字都成日唔識打

基佬

改個咁嘅名入黎叫我gay佬會搞到我好想含你嗰喎

pish

有減肥嗎

噚晚食左勁多嘢 一字記之曰，無